\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{verbose,tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm,headheight=2cm,headsep=1cm,footskip=2cm}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\setlength{\parskip}{\medskipamount}
\setlength{\parindent}{0pt}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}

\makeatletter
\usepackage{float}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{listings}
\usepackage{color}

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  language=Java,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=none,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3
}

\lhead[lh-even]{Edgar Vedvik (edgarmv)\\ Informatikk (BIT)}
\chead[ch-even]{SPA0501 SPANSK 1\\ Arbeidskrav 1}
\rhead[rh-even]{\today}

\lfoot[lf-even]{}
\cfoot[cf-even]{Side \thepage{} av \pageref{LastPage}}
\rfoot[rf-even]{}

\date{}

\makeatother

\usepackage[english]{babel}

\begin{document}
\thispagestyle{fancy}

¡Hola!

Me llamo Edgar y tengo 22 años. Soy un chico delgado y 189 cm de altura. Yo tengo una barba negra y mi pelo es castaño. Soy de Noruega. Tengo dos hermanas menoras. Son 19 y 17 años. Son todavía viven con mis padres, pero yo salgo hace tres años para estudiar en la universidad en Trondheim. Mi familia todos viven allí. Mis abuelos y mis tíos y tías. Tenemos una gata negra llama Hufsa. Él es gordo y viejo y pasa la mayor parte de su día durmiendo en el sofá. Visito a mi familia cada verano y navidad y a veces durante la Pascua. A veces vienen a visitarme.

Trondheim es una buena ciudad, pero a veces echo de menos mi casa. En mi tiempo libre me voy de fiesta con mis amigos o ver la televisión. Otras actividades incluyen el trabajo en la sociedad estudiantil, que es muy divertido. También toco juegos, juegos de mesa y videojuegos. Estoy tomando una clase de español y es muy divertido. Adicionalmente estudio ordenadores y eso es lo que quiro trabajar en el futuro.                                                          

\par

Me gusta viajara nuevos países y experimentar su cultura. Tengo ganas de ir a Argentina. Yo nunca he estado en Suramérica, pero he estado en España. Esta semana me voy de vacaciones a Thailandia para una semana. Eso significa que tengo que hacer muchas tareas ahora antes me voy. Por suerte para mí, mis padres pagan por el viaje. 

\par

Saludos,\\
Edgar

\end{document}
