\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{verbose,tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm,headheight=2cm,headsep=1cm,footskip=2cm}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\setlength{\parskip}{\medskipamount}
\setlength{\parindent}{0pt}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}

\makeatletter
\usepackage{float}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{listings}
\usepackage{color}

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  language=Java,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=none,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3
}

\lhead[lh-even]{Edgar Vedvik (edgarmv)\\ Informatikk (BIT)}
\chead[ch-even]{SPA0501 SPANSK 1\\ Arbeidskrav 2}
\rhead[rh-even]{\today}

\lfoot[lf-even]{}
\cfoot[cf-even]{Side \thepage{} av \pageref{LastPage}}
\rfoot[rf-even]{}

\date{}

\def\labelitemi{-}

\makeatother

\usepackage[english]{babel}

\begin{document}
\thispagestyle{fancy}
    Estoy en un viaje a Barcelona. No sé nada de la ciudad, y no he reservado un     hotel. Por lo tanto, decidí visitar un Oficina de Turismo.

\begin{itemize}

    \item ¡Hola! Buenos días. Nunca he estado en Barcelona, ¿se puede recomendar un hotel por aquí?
    \item Sí. El Negresco Princess está en el centro de ciudad. Es un hotel muy bonita, pero un poco caro. Hotel Fira porta es un poco fuera del centro de la ciudad, pero es más barato.
    \item Gracias. El Hotel fira porta suena mejor ¿Me lo puede mostrar en el mapa donde está?
    \item Por supuesto.
    \item ¡Gracias! ¿Puede también dígame un poco acerca de las atracciones turísticas en la ciudad?
    \item Sí. El más popular es la Sagrada Familia. Es una iglesia enorme diseñada por Antoni Gaudi. Todavía se está construyendo, pero te puede comprar un billete para ver el interior. partes del billete va a terminar la construcción. Otra atracción interesante, es el Parque Güell.  Es un parque modernista también creado por Antoni Gaudí.  
    \item Gracias. ¿Tienes otras atracciones aquí? 
    \item Si te gusta el fútbol, debería ver un partido de fútbol en el Camp Nou de Barcelona. También hay un museo allí.
    \item Gracias, que suena más divertido. ¿Como es la playa en Barcelona?
    \item La playa en el centro de la ciudad es por lo general lleno de gente y no muy limpios, lo mejor es ir un poco fuera del centro
    \item ¡Gracias por la información y hasta luego!
    \item De nada
\end{itemize}


\end{document}
